入咗JS3480 Poly Language Culture n Communication嘅入黎相認

見到其他poly po都係關於business/enginr/nursing/PTOT個d 有無文科仔黎相認

打錯 係engine

Hi
我係non ju入的

終於有人 巴打報唔報ocamp？

唔了 我係比較摺嘻嘻嘻

bro 你咩cc

hi

Hiii

Hello

忽然咁多人 呢度係唔係全部都係絲打

毒撚jupas今年入

你地諗咗想reg咩CAR未呀

hi各位fm bb

相認！

媽媽

入黎之前有無interview？ 個interviewer係咪女仔黎

無interview